Bastille香港演唱會

有冇人聽開bastille想去睇佢地live 好想去但冇人陪

我都有性趣

佢幾年前黎都好似唔算好爆

已經決定咗就算自己毒撚一個去都要睇

Hold me in this wild, wild world

Cause in your warmth I forget how cold it can be

And in your heat I feel how cold it can get

飛已買

我都係一個人去 飛已買 不如一齊

仲諗咩 一齊去啦

same 得自己一個人都要去

單丁去

佢地首首歌都好正 loop左佢地啲albums n次

一丁友去LM
上次miss咗勁後悔今次點都要睇
唔知會唱咩歌呢

上面一條友嗰啲買幾錢

590
我想知有冇人買左980VIP

都係590

590
到時係排隊入定點
我見佢冇 queuing number

我估係排隊掛 但番工驚冇咁早去到

準備射波

買左590

有冇人知會唱咩歌

會唔會係wildworld隻碟啲歌

希望會有 Pompeii

都係單丁去：（有冇人想tg交流下

單丁去 諗住幾點去排？

我要返工呀，可能7點先到

有冇tg交流下呀

你留我搵你

係到傾唔得架咩

其實幾點要去到？

佢話8點開始

搵人開tg group啦

tg group

取消左啊屌你老母

吓 source?

屌cancel咗

Source????

今日咁大雨去咗拎飛 而家話取消

我打去問快達票 佢話咩無力演出 我個心碎左

好撚sad
點解啲外國歌手/band咁鍾意取消show

屌咩叫無力演出
真係冇撚哂力嗰隻？

成個asia tour都取消左
上海個場成萬幾人賣唔撚晒
然後大陸佬無錢找數直接止蝕
on撚99

屌番番下工冇喇喇打黎話cancel

會唔會其實係銷情慘淡先取消

係 但未必因為香港場
最大影響應該都係大陸個個大場
18000人真係賣到幾百都偷笑

屌 去乜撚大陸啦 黎香港咪算囉 又唔見上次取消
btw 佢地fb ig乜都冇講 我覺得好似比佢地遺忘左咁

話就話亞洲地區，但其實得上海北京台北香港，會唔會佢地唔中意中國啊 Hong kong is not china

屌 佢地fb聲明打殘體字

好sad 上次黎冇去到

間Bravo 係大陸公司 應該佢哋就咁copy and paste 姐

係去clockenflap 咪好